渣馬blackbloc團

6:30 10km

團友請舉手

唔撚係冇人咁做下話

手足，小心真係有便衣混入，加畜蟲同狂暴10分鐘就到

半馬

着黑衫跑步都唔俾
上埋咀添呀

上唔上咀同盔

跑得慢俾畜龍打

:前面黑衫黑短褲嘅人士 你地正參與一場非法集結 請立即離開 否則將會使用武力驅散及進行拘捕

三十秒後...

結果 今年所有組別嘅三甲都係由身穿黑衫黑褲嘅香港人奪得 打破非洲幫嘅壟斷

推

叫口號有冇人會應先

【第廿壹期牆紙】 2020·願

FB :
TG :

要掛號碼布架喎

舉光復旗？

全民Blackbloc跑渣馬

攬炒渣🐎

打破晒大會紀錄都似

搵野遮啦，行動呼號！

重以為會取消

搵支旗仔遮住佢

一定要啦
特首黎唔黎主禮都要叫口號

一定唔會黎

竟然唔cancel

許生記得戴眼罩

上埋豬咀實跑到攰果陣比狗咬

渣馬咁撚多外國勢力 騎劫黎 make noise 好有效

最撚多咪比人DQ

正呀~~困獸鬥

我覺得會取消。

睇個勢係繼續搞
最多規定參賽者唔可以帶文宣參賽

點解唔考慮將渣馬變合法遊行，封晒咁多路俾我哋

大會講明唔撚理喎

1. 晨甘早邊個睬你？
2. 人地去跑步打卡呃like你阻能住晒，邊個會支持？

你呢d失敗者，表達訴求根本唔係你目的

正確，connect 外國及中國跑團

未嗟

全馬路過

學黑警自己痴個no. 係到遮左佢咪得

支持

星期日果個係街馬，唔係渣馬

一定會應你
完全無練過跑 諗住參與下行算

有人問渣馬拎左不反對通知未

我夠知啦,講緊下個月呀

現場投訴

(每日任務)要人！清算渣打Bonnie Tong!!!!!!!

你又唔講清楚係下個月

8:15 留名

大會話文宣唔影響到人就可以
但帶旗桿棍就唔得

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

一齊問下都好，廢事比人告非法集結

十公里衝警杯

Push

大佬呀
標題都寫明渣馬啦, 仲想點再清楚

仲有得跑？

吊，前幾屆咪又係有大陸人揮旗
學pacer掛氫氣球跑吧

1.11
光復連儂
1.11
光復連儂
1.11
光復連儂
1.11
光復連儂

渣馬都要捉鬼?

正 咁第一名1定係我

Temple Run 變 Popo Run

唔係叫捉鬼，係要注意個人同人身安全
本人極反對任何捉鬼行為

沒有普選 唯有獨立

仲搞得成咩？

我覺得唔會啦, 大型如工展會最近都如期舉行啦

push

跑得渣馬,一定練過,拋離班狗又唔駛負刑責嘅快感....

非洲幫成身藍晒去攞獎牌咋下話

615 10k

果日拎個過期罐剪爛D綿會唔會好D

有預感田總或渣打, 最後比人屌

田總高層應該比較多藍

隻豬好撚得意

工展會，太紅。商業利益多。

渣馬只不過係賽事，呢個仆街政府唔會俾示威係本土大型賽事有表態。
而且以前都有popo 睇住，今年咁既情況有衝突既機會大左。放左TG ，有咩傷亡 ， 保險點搞?

純粹個人預測。

拒絕消費最易最安全傷到春袋
請各手足停止非必要消費，
要買嘢可以上外國網買或黃鋪
短期內一定會有因貴租出現執粒潮

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

唔好只係星期五，日
一於一星期七日拒絕消費

今個星期街馬都照去, 雖然人數一定無渣馬咁多, 但反映到如果而家情況都係咁, 應該都照搞架啦

俾畜龍追，一定跑得快。

佢幾時可以跑到咁撚快架

諗緊，應該會

jm9

好撚多狗 藍絲玩渣馬 巴打小心啲

越早越多, 好似會幫紀律部隊報挑戰組

反正大家入到西隧都係尻嗌 不如喺西隧叫下口號

加油

周潤發行山Look 都捉？

全馬

BTW 渣馬係影狗團好時機
跑步多大頭，儲定錢買

Blackbloc又唔係問題
我日日返工都係由頭黑到落腳
都隨時ready架啦
不過我都諗緊會唔會變咗撚狗賽跑日

都係黑人攞獎

—0—0？

有狗係後面會跑得快d

毅行 圖騰 係山搞都取消 你話呢

黑人幫手black bloc

點樣整到佢咁快

x2

整個和你跑

有冇巴打報左半馬係8:00
我8:30想交換

You have HKID and full name on your bib tag lol

0615

6:15 +1

上豬嘴讓賽唔比咩

+1

615 10k
到時會全程扮pepe

杜絕捉鬼 全民black bloc!

街馬渣馬都唸住blackbloc....

0545 10k

點解你隻咁快

我都係依組
諗緊舉唔舉旗

Bonnie Tong

我7:30

有option可以只係show number㗎

Join

之前大把支那人拎住旗跑

搵a4紙遮住咪得

自拍棍嗰D嘛
頭盔豬嘴
唔一定戴住
掛係身都得
今年件防暴綠好樣衰

俾畜龍追嗰陣

射幾粒tg包保破pb

唔知有冇人扮速龍去跑黎make noise

run for the life

一出門口已經比人拉話你冒警

?

跑得慢上巴士變上狗車

豬咀加入 8點半馬

有人睬樓主有人理既話
你係咪同我含撚呀屌你老母

「請問報名後能否轉組, 因暫時未能確定半年後會否被打到變傷健人士」

入黎傾下

師兄體能好勁

跑果陣鬼理你，係跑完又嚟查袋圍捕

可能佢以為我講緊下年渣馬

Tempo呀師兄, Temple run要去黃大仙

上咀呼吸好正常,好過外科口罩添

sor無追Post
我都想用旗桿跑
大會有冇話唔比?
如果唔得可以掛住支旗當披風都好...

下 我覺得吸啖氣細啖左一半以上
發夢俾畜龍追左半條街都想死

堅,我豬咀10K都驚驚地, 希望1個鐘完得到

你打咩機有龍追, Mon Hun?

GTA呀

GTA點解上左咀都跑得咁快~

做咩姐你巴打

遊戲設計討論

可能終點會有tg助慶

唔跑既都可以沿途打氣

Same same
加油！

Tg放題

空氣差我上咀唔得嘅

我5:45分

想上豬咀跑
利申 全馬

我

喺屋企試下帶住做warm up先

Good.

之前唔係搵左獨立機構查過?好似流料一單

係有查，但出個report咪資訊都無，只係話無問題咁上下

真係唔好浪費大好機會

係咪唔可以揸住支旗跑

有冇人半馬係8點
想換8:30跑

香港加油！

全馬too
上咀跑40k +有啲玩命

新手第一次有咩要注意
例如報到果啲

7點全馬
知唔知邊到有光時運動衫買

有跑渣馬的巴打可以入黎吹下水

10k LM

街馬冇事, 渣馬自然冇事

幾點呀自由西?

10k 6:45am

我6:30
會Blackbloc?

非洲選手應該停低飲水，tvb成日講非洲冇清水飲

10k 6:45 會Blackbloc

拎碌黑色假鳩同噴壺，沿途大叫屌你老母自己人

有冇6:15

帶gear跑

10K 6:45

馬拉松1組 Marathon Run 1
上午6時35分

會

預約被捕

渣馬多最少10倍人喎

黑version 既任何人

有無全挑